[Gay Post 188] 終於比我搶到1001 好開針牙

比？ 有咩好比較？
牙你老母

頭香

新post留名

中間

樓上不了
遊B在嗎

都係睇樣ga la

貓貓好可愛

[member]要揀d 少香料嘅product
同埋clinque 好似會落酒精member]

貓貓我愛你

你有男友 點解勾引我 勾到我沉咗船

（衛蘭大哥）

咁你聽日搵我la

其實剪咗個辮佢會再好睇啲

準備潛水

有日遊不了

此話何解

貓貓好可愛沉船了

我未夠重傷 這雙腿會走
想找你驗過我心死沒有
只可惜傷害不見切口
也沒藉口 來博你問候
我未怕獻醜 寂寞多自由
不需再顧慮濃或淡妝 你不接受
我想識你男朋友
我想敲穿你門口
心死得更透

你大獲了

我想問你係唔係音痴

唔係 我啲朋友話我唱得唔錯架

點解

因為大家睇慣夜空同日遊

哥只是個傳說

諗起第一次睇你張相

嗯 ok

有咩感想

同ari之前講咁
米8ge照騙

我愛你

塊面有我半個人咁長

果個樣ge catcat我ok
依家ge catcat就⋯

小心d⋯

chur乾了
宜家冇包袱啦嘛
唔洗咁主動

me=左

？？？？？？

你好可愛

決定成立甜心貓守衛隊

你唔好再講
會有人抺殺你⋯⋯⋯

而你卻觸不到他

誰也以為我不會愛錯人 方知我就算知錯 仍愛貓貓

放棄了

咁突然既⋯⋯⋯？

C交了？

愛情總係來得突然

亦會突然結束

貓B一向係本post最高汁

我知我低汁

一定有人墊你底

屎腸

已經係最低

佢哋⋯⋯⋯

依家係最好囉
ok?

最憎人私交

完了吧 如無意外
重今開始 該好好戀愛
放下從前一段感情 才能追求將來
你就似沒存在

岩牙

臭波又打我

亂

最唔亂個個一定係我

吓

你隻臭波最近對啊叔我好唔滿意WO

邊有

好渣炸WO

拖手都會射精

咁樣你平時點玩

一腳踢落人地條丁到

下我講真架wo

去黎都無意思
去到個個都係姨姨
一係就姐姐妹妹

搭巴士後面條西裝友一坐底就頂住我背脊

西裝友頂住你

我依家望住部4.7 IPHONE會想死

屌你笑咗出聲好撚on9

用酒灌腸？

新人是咪要自介

係
你好

要介啲咩

直接出stats啦

其實唔洗

耐？？
？？？？？？
？？？？？？
？？？？？？

點啊

想喊

如果您下體有5吋長。。。

有冇人有打過個電話啊
家家有本淫亂的經

why
做咩事

有

返工返到想喊
後悔緊當初簡呢份工

吓您返咩

走囉

總有人打過
係咪喺yes睇返黎！！？

我嘅年紀無可能打到果啲電話

我係聽同學講先知
個陣重係小學

Intern

挨到8月姐

冇得走，走左個record就會花，以後就唔洗再喺呢行立足

巴打幾大個。。。

咁您都係乖乖地吧啦

下星期搵我男神訴苦

邊位。。。

借問邊行

政苦?

淫貓。。。

之前份part time嘅靚仔同事

係呀

正苦

9X9係稅啦

我估係水電

唔係

講啦講啦

公廁post

都唔係

我大概估到

唔好爆出嚟

你煙腸有咩所謂

好唔開心

我怕醜

點解啊？

怕自己個樣醜？

唔係，不過都接近架啦

怕比人發現

居然仲有更衰?

唉 唔識講
唔想講太傷人既說話

92 仔

同自己個仔分咗手三年，當時係無疾而終

最近發生咗好多事令我覺得失去嘅太多，亦令我想追番佢，但我同佢傾計等 feel 到佢對我好冷淡，佢唔想理我乜滯

我真係放唔低佢令我守咗三年寡咁，識人都無動力

早知我都咁做，不過嗰陣見佢咁nice又唔好意思reject返

怕呀，廢是成為焦點啦

你個仔

92
呢到都有

您自己都唔放過自己。。。

放過人地啦

有呀，但係reject左嗰個

你咁惡既......
唔敢同你講野了

你咁惡罵人

公共交通嘅公司，邊間就唔講啦

哇屌
油頭暗瘡毒撚都算
仲要有口臭

早知做嗰份，有得免費搭車

屌你

而家生得樣衰得罪你呀

無

我無賴佢嘅意思，係我自己放唔低姐

成部𨋢d人都掩住口鼻
呢個真係好過分

又唔係話真係真係唔 show 嘅，冷淡姐

佢無 block 我 fb snapchat 乜乜，仲有同我啲 fd 來往，但係我同佢傾計真係幾句止果隻

對唔住囉我個口係咁臭架啦

Intern 勿認真

有得免費搭車未又係幾個月嘅事

招聘派膠專員一職

睇嚟呢位巴打都有啲mb圈子咁喎

有朋友好勁牙

你咁正
邊度關你事

我都想有朋友..

貓貓我還是不能夠忘記你
你太可愛了

花花都話⋯⋯
你就唔該收埋

我都樣衰
但至少我會戴帽戴口罩唔會影響到人

怪叔叔

聽講佢條仔間唔中會上嚟mon po.....
你一路好走啦....

咁都好明顯啦。。。
其實我地都講唔到d咩。。。
咁呢三年黎有咩得著？

你走啦
明明我先至係冇朋友

諗起今日個阿叔超臭

快d瞓啦
諗住我嘅話今晚就會發夢見到我

你咁樣係咩意思先
係唔係俾說話我哋聽

花生：

唔係成日咩⋯⋯

收兵⋯

我都唔知。。。

連象仔都排我..

佢收兵都要揀條件
佢話唔接受我做佢隻兵

唔好再講啦我怕會發惡夢

諗起之前發夢見到你

幻想中嘅我。。。
慎入

我做緊咩

我冇同你講咩
我見到你係星光大道跳淫舞

你咁多朋友 排你屎忽

你有冇諗過今年動漫節去Cos佢

佢已經入侵你夢境⋯⋯

夢魘

你有我

讚佢可愛都要死

頭先唔記得奶多你幾下

我諗住用黑膠袋cos無面男咋。。。

最多你扮俊雄 我做貞子

悶

J貓B

各位巴打稔多咗

本身我同佢喺一班普通 fd 道識，我本身係鐘意開女仔，但係同佢慢慢有 feel，之後一齊

我要好短時間內接受自己原來都係 mb，佢細我兩年，果時我 Year 1 上 Year 2，佢就升 Form 6 第一屆 DSE，但佢 ... 原來係第一次拍拖，變咗好多野佢習慣睇我頭，我又要好似細佬咁照顧佢

我平時做野好主動好強勢，但到一齊咗兩個月到，佢俾第一次我，我先知道自己係零 ...

J了

我好少朋友。。
落bar都係得我一個。。。

wow
咁似童話故事
more

lol 冇話照唔照顧 愛情本來係互相學習成長
但你發現自己係零就尷尬啲🚬

利申：真人真事

我們像一首最美麗的歌曲 變成兩部悲傷的電影
為什麼你 帶我走過最難忘的旅行 然後留下 最痛的紀念品

你喺我面前個時又話唔會落bar

係零同做哥哥嘅角色有咩問題
鐘意邊樣咪做邊樣
您地撞role?
同埋您地點解散。。。。？

您係咪想陪您落去玩啊。。。

無落過

最憎人落bar搵仔吹水

最憎人落bar識人

你就唔好啦
我會被人屌死

乖

可以一齊咖嘛

我ig都係得我喺屋企嘅story

唔明落bar有咩玩 🤷

F5 F5 F5

咪係
要玩仔溝仔嘅話 屋企都玩到啦

咪係

呢個阿桔個樣大個咗啲嘅

再J

大個正啲

如果係童話故事咁應該有幸福ge ending

決定J波波

童話過就好，別強求

你d大話講得幾真wor
逼我地踢爆你姐

可能因為個時唔想畫q版呱

？？？
有無證據 ？

哩吓我特登嘅

學生時代拍拖好多時侯都好故事式ge
開心過就算了

要我po上黎？

係lor係lor

？？？

新會然
大家快啲笑佢

你d落吧淫照

一定無

有咁點先
你d背心⋯⋯

一定無著過背心落。。。

？

姐姐你休息下啦
成日蒲 依家咪出事lor

身體出紅點了。。

原來興著背心落,長知識了

可惜無

我依家睇番過程中我對佢唔算好，我自己開始學業、part time 等開始忙，所以見得佢少，又因為屋企真係唔方便所以佢成日想上嚟，但我一次都無帶過佢上，但同時又無主動去同佢爆房

咁後來 9.28 之後我去咗金鐘，佢開始讀 DI Year 1 又係超忙，我發過佢幾次大脾氣問佢點解唔嚟

可能佢又開始讀大專睇野嘅唔同咗，稔嘅野都唔同，佢果時同我講覺得罷課其實無咩用，香港人點都係唔會爭取到普選，我就覺得起碼自己仲後生可以做啲無悔嘅野

到之後果年我地其實係 ........ 無疾而終，佢話佢唔想稔拍拖嘅野

然後就沒有鳥

🙄🙄🙄🙄🙄🙄
我都唔知講咩好了

唔好聽埋啲唔知咩人講啦

啲frd睇波而我唔撚睇

黑了。。
一起身
部電話多咗好多聯絡人。。。

d 唔知咩人 咪你個fd loh

⋯⋯⋯

。。。。

冇ga 佢冇當過我係fd

訓啦柒頭

好肚餓..

食我

食野吧

魔鬼

食呢隻野會死

佢:扮咩清純呀臭雞

淫賤

唔好搞我

ok

[membe]咁又唔係間間都係嘅..
但我一定唔會再落 [/member]

張敬軒係咪痴左線
希望我過幾日睇個rundown 可以正常d

咁嘅地方你都敢入

你幾號睇

哭了

尾場

我都想溝

不要去羨慕 不要去妒忌

🤢🤮

屈夠未你班人

Ari大神 帶小弟見識 ok?

高汁開始看不起低汁了。。

每次同你出街我都覺得自卑

沖涼訓教

好似娘娘出嫁咁。。
重點位得一個。。。

做咩wor

調返轉ok?

做返貓貓ok?

無落過bar

人哋家有愛。。。唔搞得。。

me too

你地好淫

淫波

收皮啦你

冇你咁淫

你咁對我

你咪扮 係bar見過你

他們之間容不下一根針

姐姐你都有今日啦

但你係正嘛

無落過bar??

下星期見

我講咗啲咩呀

新人報到

新仔

岩岩睇到前輩係高汁
求交往

係我隻狗呀！！

汪

狗狗係咪傻撚咗

屌啦 太快了
潛番~

應該唔係 因為我唔靚仔

我唔比牙

姐姐你隻狗奴

扮咩
明明你高汁咁多

一起底見到會員No.都知

咪抄me

我係岩岩出世
咩都唔識既後生仔
還請前輩指教

我今日po軒仔先
岩先先po完隱形人

係lor

唉 我真係豬兜嚟

我隻狗今日先睇左hins個演唱會

識野
好想聽軒仔live唱sidetrack
唔洗多 感情用事就夠

塵埃落定都未唱啦

咁貓呢

想聽 狐 隱形人 不吐不快

對唔住各位

係我心中我隻狗永遠都最高分 分

係wor 完全唔記得仲有呢首未唱過live

希望佢改rundown

妖言惑眾
禁言15分

佢又做左傻事

隨便負皮

反正佢對我最好

你唔會忍心ge

出場

是不會的
如果可以聽到佢唱你救哪一個就好啦

cut走頭個段啦
降兩度唱多D其他女歌手熱門歌咪仲好
點解唱日韓泰文

希望佢可以唱可惜我是水瓶座
下次小心都想聽

聽日上門拉你去殺害動物協會

派膠派太勁
浪費時間

想叫春 但夜了

9up太多
第三次講野已經重複第二次既內容
第二次又講番第一次D野
第一次又其實同友誼的小船個次差唔多
最有內容個part應該係佢講tobey單野

叫吧

夜先叫春

佢講咩我就唔知了
聽講羅蘭姐果度好曬時間

我沒福氣去責備你 無謂揭露誰在妒忌

唔依家叫
唔通好似佢地咁中午先叫咩

軟弱時明白傲氣
未夠支撐起來 看別人共舞

靜了
大家是時候睡了
晚安

巴打今日咁夜仲未訓呀

歌女小姐我地好久不見

你是唔是岩岩醒

預備拆埋第隻傻食

屌你撩完我之後ignore 我？

hi
因為個po tldr

又食
我包唔到咁多lor

Me sleep 了
有事tg留言

笑笑笑

我全都要！
要做多d復康操操返d體能
個身好酸

Ok 姊姊好好休息

今日我地游得一陣都酸
你老啦

比你搶花生果d
我都唔知仲有幾多

講笑啦 人地減緊肥架！

@汪汪

怎麼了山崎女士

好撚攰瞓了88

起床了

你很哦麼斯奈^^

屌鳩你

惡

聽到都覺得。。。

隔住個MON都FEEL到你陣臭味

交比你啦

驚春咩
唔通佢會斬條7頭咩
利申想睇

D1仔都好變態
成日上來MON PO

J波B

臭雞能信既只有臭味

正皮你

童話MODE 不了

唔明

我見好多妹妹都著

咁就不如唔好落啦

聽日一定會去做尖既 係咪啊 灰暗太朗

冇人個D咪唔淫囉

老腸認同

你地兩個

唔係尿兜就得啦

原來又係你啊陳生

10連成功

差啲以為今日禮拜六

Lm

乜今日唔係禮拜六咩

今日禮拜日呀

咁聽日我地咪可以

呢個po終於有猛一

點解您地唔洗瞓。。。

猛唔敢講
哈哈

輕鬆

係貓貓既厹

早晨勿演哥

好撚攰呀瞓得六個鐘

三年之後仲係度先同我講啦

早晨啊親

我訓左8個鍾

我都知道我 on9

桃花朵朵 只恨瞬間花落～

唔係on9
係覺得好痴纏身

本身可以瞓多個鐘 但瞓得好差醒咗

早d醒早d瞓好過啦

飲咗茶瞓唔著

渣咖

貓貓

垃圾

好惡喎姐姐

冇人想知

here

好惡

我都想 貓貓 🍆

你去開嘅地方大把

Aribb你係一定零

你又想死

波波你呷醋？

d厹好撚噁心

問下都唔比

同意

8

冇喎！

我係厹。。。

非也非也 其實我直

佢睇咗啲咩嚟先

鍾意我咪講
我係幾有個人魅力

Airbnb係直

巴打竹門對竹門係岩架
降低下要求啦

咁岩我都睇過

🍑?

你地游水唔去啲格換？

唔知 無留意過 無去過

我地純愛

唔愛你了 比人睇過晒

你地撞number架喎

喂喂
呢到係咪貓貓fansclub啊
點樣先可以做member啊唔？

我都係直咖喎

屌佢老母個大肚腩

你識我咩?

我都係直
直男當然愛直男

你係唔係未俾人鬧過

唔識⋯不過感覺到你零氣逼人

我最鍾意比人辱罵

其實我唔會
咁麻煩
但我同貓貓⋯⋯⋯所以我睇過

？？？？？？？？？

明眼人

我猛一黎咖喎

我係反貓貓聯盟

又係你啊波生

佢駁屌

激將法

貓貓係姬係公主

我地果晚⋯

原來係咁

果隻臭姬
啱啱瞓醒個樣西撚到呢

最嘔心既係厹都唔屌既我

明眼人一睇就知你係問緊啦

口裡說不

你係八公

c膠

臭雞對臭雞

男人老狗洗鬼咩

貴圈

大家咁話啦

咁我決定加入埋反貓貓聯盟

鬧佢啦

叛。。。。叛徒。。。

想咁樣搵猛一

講緊airbnb

我地撞number啊

直仔撞左咩number?

咁又點

革命已起！

入貓貓fanclub 有咩著數㗎？

開緊live

你想到ge都唔會有

打倒臭姬！

方丈

有呀，收會費作為本post營運資金

直一

姐係有直0？

臭姬暴政 勢必滅亡

curious咖嘛

有女人用假撚屌仔⋯⋯

on9

咁都比你搵到..

波波係咪成日睇

好波

笑死

一直我就識。。。

好嘈啊山崎賢人

貓貓見面會都冇？

想要握手會

精液手出動

Airbnb

再happy new year佢

靜啦

咩意思

咁正

下次見你咪知

你幾耐冇見佢？

未牙

xd

嫩gay wo
唔係cxxxx咩
第一次見？

冇啊
其實我好多人都冇見過

諗下好啦

好賤呀
如果真係有我真係想入會

但係我嘔言見到人之後應該比人嬲嬲左

邊會輪到你地班毒撚

我係會長

點樣入會

我係經理人

做兵都無份

寶寶不說

當兵都要排隊㗎

波波

你講野唔好咁難聽喎臭G

攞飛等叫名啦！唔該

餓。。。。

食仔

要做波波隻兵排幾耐

做你隻兵ok？你條隊好似好似無咁

無咁長

食我 貓貓

妒忌我啦

賤婦人 搶我貓貓

今晚先有得食

都未輪到你

對雞敏感

諗起你地我就

點啊
係咪得罪您啊
天造地設啊

你去做花生妖狐隻兵啦

喵

點食佢

Hal Hal長啲

不來都係好長

歌女

係放閃得罪我地

1
將厚約一公分的豬里肌（我這次用的是中里肌）洗淨拭乾水份，較厚的地方劃開攤平，斷筋並以肉鎚和刀背拍鬆打散纖維，撒上少許鹽巴、胡椒粉靜置十分鐘備用。

2
步驟1依序沾裹麵粉->蛋液->麵包粉，再重覆一次以上動作後將粉料壓緊壓實，靜置10分鐘反潮。

3
取一小口鑄鐵鍋或平底鍋，倒入植物油，油量高度略1.5公分淹過肉排即可，熱油至150度（丟一小塊麵粉進鍋先沉底後才浮起即中油溫），放入豬排炸3分鐘至金黃熟透後撈起瀝油，續調至大火，放入豬排回鍋再炸10-15秒逼出油份後撈起並瀝乾油份即可。

4
外酥內軟的美味炸豬排，搭配爽脆高麗菜絲，依喜好蘸伍斯特醬或千島醬享用，不必上餐廳也可以享用道地的日式家庭料理喔！

得罪你姐

同佢哋出街唔係淨係得我一個人ma

呢d關係好撚麻煩
萬一散左就兩邊都唔係人

我都係想您講呢句

淫到呢

宜家先發現原來賢仔唔係姓山崎

我比您吐口水再講過

我係山﨑

佢係立字頭

出面有user叫山崎賢人
唔好搞錯佢係我

淫先好

全部都係。。。

屌你老無

星期一天氣差

想比貓b吐口水落我塊臉到

直接屌佢啦⋯⋯

都唔係第一次啦 揀一邊有幾難
但我信佢哋又唔會散ge

勿演哥不了

冇人想牙

唔好啊

我都係對雞敏感。。。

到時先算啦
食住🥜

喺室內地方就唔怕

7up

你都係呀

但你本身已經係雞

做咩

所以我都好怕自己

好慘

好哦麼斯奈

上網姐

已慣

我又想摸師奶

黙れ

平日下午一點做gym都咁多人

游水?

我隨時ok

巴打自貼黎睇下

早丶晏晝多廢老廢中

你見上面D巴打一係唔理我,一係就話笑我,你就知我幾樣衰

我一陣游

flirty

夜晚多放工友
我睇唔透了

冇計㗎喎，場少 但人又不停增加
今晚都去排隊了

講事實遮

屌仲以為見到自己 好似

貼左啦滿意未

未食飯
以為你游開夜晚
你係咪去近寶林站果個泳池

將軍澳泳池好唔好游

百貨應百客 記住這句話

今日丶之後兩日都冇乜太陽

我唔係話你靜左
我係話在座咁多位都靜左

自貼都冇人理

冇data真係好難捱

傳送愛心數據比你

1010101010001011010

算啦
只有shut up and take my money

好撚攰但今日要走幾場

有啊

咦。。
我都識佢喎。。。

咦。。
我都同佢咩過喎。。
咦。。。咦。。。？

你啲跑步大計呢咁

係咪又要爆post

靠人介紹比我識

邊有咁快 個個星期五晚都現充

我推爆你地

喂呀

訓晏教真係唔會想醒

唔係可唔可以嘅問題
係你有口話人呢樣嘢好笑
睇清楚先出嚟吠啦

賢人豬又出來了

快d縮番入露毛晒啦

咩事呀波波 一出黎就笑賢人豬

臭你笑

頭好痛 下巴仲痛

你惡得我多啦

見到你開心唔可以？

下巴痛，太粗？

歌女沒事嗎 被家暴？

你這是恥笑

大波波

太硬

做完SLAVE

太軟都唔好啦

好驚

呢度冇人大波波喎Ching

are u 舒牙

心情好差 有冇人可以聽我呻

hello

賢人豬

請出招

Come on

@ 象b

我地幾時幫佢撞多幾次個下巴

請吐口水落我到

立即搵你

賢人豬電話無電

晏啲搵我或者我搵你

搵我

is u

比人無視
算啦有花花萌大奶

我地圍爐ok?

對今日有現充去左唱K表達強烈不滿

Ok

搵你做咩 臭波

走啦

又私交 新人好難融入

我深感認同
我自己係屋企開唱K神器宣洩下算

你近排搞緊咩
造完紙？

重做緊 點睇

呼吸一閉起 彷彿可以飛
飄上天際空氣
最後驀然回頭望這地
發現已死
怎麼苦戀到死 先想起轉機
不必這樣收尾
我要是為情能沉下去
便有勇氣一力 爬起

無電 各位再見

btw唔識攝氏零度真係吾巧話自己系粉絲

有要搞咁耐架咩
咩topic

呢到好恐怖 潛水好了

廢事自爆 唔講太多

頭我會錫返佢既
下巴就⋯⋯希望佢下次小心啲

Why

唔識點睇

利申: 我think big 天地長大

dog bb

不敢高攀

rubbish lor
not real fans lor

我都要準備

歧視10後既我

你同邊個去睇？

🚬 被排擠的一群

咁當然係我仔仔

我就是擠進去再比排擠的人

有仔

大家都有份

咁你呢 ？

你咪問番花花發生咩事囉

毒撚不想討論…

慘

呢到應該9成9既人都拍緊拖

雖然六月
但心中冰冷開始具現化
來取暖吧

@你條仔

我同你咪就係個0。1

求讓我借地球高溫 叫這段情逃離冰點

求我可偷取塵世一切暖
去把你冰封的美麗重現於這天

開始懷疑自己人生

錦麗=人生

你係唔係用錯左AC

巧吃！

咁@花

㚥長唔想打字

講比佢聽囉

冰！冰！！的！！！

新人上水
大家好

佢係我darling 但唔係我條仔

我想睇貓狗大戰

你認錯人啦

Ok
想聽ge今晚lol call me

我知
咁佢唔想搵仔咪搵你囉

岩
你係狗

我只負責投餵

利申好多sidetrack 唔識

有冇瘀到

2度都腫咗

side your head
is 主打main dish

希望過幾日我大部分都識

貓狗大戰

我都唔知點話你地好

追風箏一對傻瓜

我識！

手中緊握車匙
追不到往事

咩你地呀

Landmark呀

我屌你老闆

好想打死對面個八婆

好7

暴力係解決唔到問題架

你地成日都追擊象仔

佢尋日追住我黎射

又要諗PO名

諗到了

ASDASFSDFSDFSDFSDF

QWEQWCZXCXSZFSDF